[香港女權呢?] 直播遭癡漢淫吻 美女記者都怒了

巴西一名31歲體育女記者迪爾特里(Bruna Dealtry)，日前在進行一場球賽後的訪問直播時，竟突然遭到一名癡漢淫吻，迪爾特里當場大叫一聲「啊」。雖然迪爾特里故作鎮定完成訪問，但事後她發文抗議，更引來其他女記者們的響應，大家對這種癡漢行為，都感到憤怒。

據英國《每日郵報》報導，迪爾特里在這起事件後發文抗議，她說：「我喜歡跟球迷一起慶祝，就算向我淋啤酒、在我身邊跳舞或踩到我的腳也不介意，但今天，我親身體驗到不少女性在球場、地鐵甚至在街上行走時感受到的無力感，我在工作中，別人在未經我同意下，吻了我的嘴唇。我不知道該如何反應，也不了解為何有些人認為他們有權這樣做。」

迪爾特里更說：「那位無禮的騷擾者，應該為他所做的事感到羞愧。我是一名足球記者，我也是一名女性，我理應得到尊重。」迪爾特里的事件，立刻引發其他女記者的響應，52名記者決定團結起來反抗，她們還共同製作了一段長1分鐘的影像，記錄了記者們在攝像機前受到性騷擾的事件，貼上主題標籤「#deixaelatrabalhar」，在葡萄牙文中意即「讓她做自己的工作」(#LetHerDoHerJob)。

這起事件的嚴重程度，甚至促使巴西體育部和國家婦女政策秘書處發起了反性騷運動，鼓勵女性運動員們說出自己在體育行業中受到的騷擾。（施旖婕／綜合外電報導）

香港女權呢?

圖or片or你老母？

樓主老母：#metoo

#iwantittoo

人地係會18+ central瘋狂坐鬼化大脾補返數

洋腸面前, 港女含撚

洋腸：港女真係Easy，係我老家實比人metoo

香港女記者郭海𣿭稱事件不屬性騷擾。

來源：